有無玩開cosplay嘅巴打絲打

我想cosplay蜘蛛俠有冇人知道有咩地方可以訂到高質嘅suit

搵robert tony 訂

望下先 唔該哂巴打

佢叫我搵Eric Kwok

人地蜘蛛俠件衫都係自己做